(理性討論) AND1 同 NBA 邊個勁？

睇你地都會過邊方面勁 暫時討論下過人方面同防守
聽人講NBA players 係勁過AND 1 幾個層次？
因為佢地都係最top果班人，而and1 你睇落d人係咁比對方fake開係因為佢地防守能力未去到nba 水平所以令人覺得and1 d人好似勁過nba？

Nba防守好過and1
如果你講全部戰術係nba既致勝原因

我同你睇法一樣